江嘉敏17歲細妹曝光 寸嘴直逼家姐

是非多多的江嘉敏既寸嘴又鍾意撩事鬥飛，早前同馮盈盈隔空開火反面決裂，冇咗馮盈盈呢個好姊妹唔緊要，江嘉敏仲有兩個親生妹妹。日前江嘉敏生日，在IG限時動態tag了只有17歲的細妹帳號，令細妹意外曝光，有網友大讚佢同江
嘉敏似餅印，不過最似都係把寸嘴，同埋覺得自己好索成日玩自拍，姊妹果然同根生。

日前江嘉敏26歲生日，在IG的限時動態放了一張阿妹視角照，唔覺意令細妹的帳號曝光。

細妹亦似江嘉敏咁貪靚，超級鍾意影女神相。

17歲的細妹清純樣被指與江嘉敏好似樣。

細妹IG內連落水濕身相都有，不過江嘉敏就留言取笑阿妹似彊屍。

去年初江嘉敏曾自爆家中有妹，當時她表示一個14、15歲，一個17、18歲，江嘉敏一直以來都保護兩個妹唔畀真人見光，亦從未把合照放上社交網，不過日前26歲生日就放了一張阿妹視覺照上IG限時動態，唔覺意把17歲的細細妹的IG
帳號曝光。

據知江嘉敏細細妹今年17歲，在其IG內有不少與江嘉敏的互動，而她每個post江嘉敏都必定會留言與讚好，可見姊妹關係不錯。至於江嘉敏另一位年約20歲的二妹，其IG帳號一直是私人帳號，不過二妹亦經常在細妹IG留言。

江家有三姊妹，不過二妹唔想出鏡，在細妹的IG內有三人的合照，不過只係睇到下巴冇見樣。

家姐江嘉敏出名寸嘴，細妹亦有樣學樣，在其IG內除了有大量自我覺得好靚的自拍照外，三姊妹亦經常在IG內出言鬥靚，細妹雙眼皮深邃少有化妝，文青味濃，有鄰家女孩感覺。其中一個post細妹讚自己靚，江嘉敏亦唔執輸：「係幾靚嘅不過你家姐靚啲。」細妹即不甘示弱反寸江嘉敏：「係靚過你影嗰啲相嘅，我係素顏美女。」寸爆江嘉敏厚妝兼作狀，細妹加油呀！以家姐為目標，他日一定青出於藍！

江嘉敏細妹外表算清純，17歲仍在中學階段，不過佢亦好寸嘴。

我ok的

想屌
$1跟機

舖定路入行咋？
扮咩意外曝光

有啲似神宮寺喎

幾姊妹深明閪同青春可以拋出黎換＄／名氣／仔
江生實感欣慰

3姐妹幾好分，一個叫肛交，其餘既係咪叫口交同性交，

想屌

係囉 一陣好似佢自己咁讀9年中學

佢咁做反而害咗佢細妹囉，本身都未必個個都知咩事，但睇完佢依個story之後反而會去search。除非佢真係想幫佢細妹出名，而佢細妹又真係想出名啦。

同意，其實睇佢IG啲POST都知道個AC已經曝光咗一排。
依家連呢到都討論佢嘅POST，但佢都無動於衷，咁好明顯係想出名。